有冇人覺得自己無資格講嘢同好怕人關心自己？

好怕人對自己好，好怕人關心自己，覺得自己俾唔到value人哋，無利用價值，無資格同任何人講嘢

亦好怕關心人會俾人覺得我有居心

好撚可悲

低能

人係互相利用，我無利用價值(窮)無謂浪費人時間

係

人哋同我講加油，同鼓勵說話我會打冷震

人係追求完美朋友/情人，我咁平庸完全無資格生存

你係宇宙wo

宇宙是寂靜無聲的

中晒

冇錯